點解中國唔收到microsoft 500億先再講唔賣tiktok

反正都要撤出美國，呃埋d 錢走啦

比我係中國就收完錢走佬 美國都唔敢開第一槍

佢夠膽咁做即刻封撚左華為阿里巴巴騰訊業務都似

美國要跟規距做野，唔可以封其他唔關事的公司

支那所有美國國債全部作廢都有

人地鬥氣行先

唔會敢

會將你啲老翻Window全部lock死哂🤔